點解d女仔可以咁濃妝仲要覺得自己靚

其實唔會有人鍾意咁濃妝既女仔 仲要咁唔要面比曬d人睇 唔知素顏會係點

哇, 屌

好想兜口兜面同佢講其實佢好柒

有人係重口味鍾意呢啲

其實化妝都一樣 只係呢條女啲色誇張
其他化得自然但素顏咪一樣嚇死人

使唔使重口味到咁

隔住個mon都覺得成尺粉

開頭淡妝，睇慣左覺得唔夠，今日劃一筆，聽日劃兩筆，再加埋越老越多紋要遮

佢話過覺得化濃妝係佢興趣喎

嚇撚到我尻都縮

我以取笑佢為樂

邊個嚟？

臭雞一名